中堅賓：曾喝罵亨利收聲！

【Now Sports-體育】前阿位奴球員賓特拿爆料指，當年曾在一次訓練被亨利「問候」，更反叫對方閉嘴，然而，雙方事後都不計前嫌，和好如初。

賓特拿（Nicklas Bendtner）憶述2005年當他還是一名阿仙奴學院球員時，就曾跟當時已當時得令的亨利（Thierry Henry）吵嘴：「在一課分隊訓練中，我們限制最多只能觸球兩次，然而，我的位置就看到亨利觸球3次，我當時大聲說了3次，但雲加的副手懷斯就著我快點繼續訓練，亨利卻聽到我的說話，他跑向我用手指放在嘴唇上示意我收聲。」

「一會兒後，我做了同樣的事情，在我作出輸送前，皮球曾觸及我的腳跟和腳趾，最終我被吹罰，我不認為應被吹罰，我開始作出投訴，我說人人應該平等，亨利當時告訴我閉嘴，這次是包涵了很多髒話，事後看來，這是個很好的建議，但我沒有接受，我選擇大喊，指閉嘴的應該是他，他跑向我的方向，對著我的面孔大喝大罵，完全無視比賽正在我們身邊進行，艾殊利高爾和蘇甘保其後介入，著我收口及繼續奔跑，我當時出奇地冷靜，這就是其中一位最佳世界級前鋒呼喝你的情況。」

「事件還沒結束，操練過後，亨利衝著我而來，我們開始交談，最初是在更衣室，之後在球員休息室，我不知道他會跟我說那麼多話的，但他真的這樣做了，那是一個兩小時的交談，對我來說，那是一種榮幸，他真的很好，這不是他必須要做的事情，我牢記著一切，最後我們互相擁抱。」丹麥人續說。

圖片來源 : ©AFP

N賓

會唔會黎港超踢下

同會然一樣

佩哥咪咁

中堅賓：把他往死裡打

BEN哥唔係到 偷偷地25佢

你該滾一邊去